#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-05-11 08:40+0900\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Editing armed parameter..."
msgstr "편집 중인 변형 매개변수..."

msgid "Editing base transform..."
msgstr "기본 변환 편집 중..."

msgid "Reset selected"
msgstr "선택 항목 초기화"

msgid "Flip selected from mirror"
msgstr "선택 항목을 미러에서 반전 복사"

msgid "Deform"
msgstr "변형"

msgid "Left Mouse"
msgstr "왼쪽 마우스"

msgid "Snap to X/Y axis"
msgstr "X/Y 축에 스냅"

msgid "SHIFT"
msgstr "SHIFT"

msgid "Select vertices"
msgstr "버텍스 선택"

msgid "ALT"
msgstr "ALT"

msgid "Drag mode"
msgstr "드래그 모드"

msgid "Flow mode"
msgstr "플로우 모드"

msgid "Brush Tool"
msgstr "브러시 도구"

msgid "Switch Mode"
msgstr "모드 전환"

msgid "TAB"
msgstr "TAB"

msgid "Create/Destroy"
msgstr "생성/삭제"

msgid "Left Mouse (x2)"
msgstr "왼쪽 마우스 (더블 클릭)"

msgid "Toggle locked point"
msgstr "잠금된 점 토글"

msgid "Ctrl"
msgstr "Ctrl"

msgid "Move point along with the path"
msgstr "경로를 따라 점 이동"

msgid "Shift"
msgstr "Shift"

msgid "Define paths"
msgstr "경로 정의"

msgid "Transform path"
msgstr "경로 변형"

msgid "Set rotation center"
msgstr "회전 중심 설정"

msgid "Move points along the path"
msgstr "경로를 따라 점 이동"

msgid "Path Deform Tool"
msgstr "경로 변형 도구"

msgid "Select"
msgstr "선택"

msgid "Create"
msgstr "생성"

msgid "Ctrl+Left Mouse"
msgstr "Ctrl+왼쪽 클릭"

msgid "Vertex Tool"
msgstr "버텍스 도구"

msgid "Auto connect vertices"
msgstr "정점 자동 연결"

msgid "Connect/Disconnect"
msgstr "연결/연결 해제"

msgid "Connect Multiple"
msgstr "여러 개 연결"

msgid "Shift+Left Mouse"
msgstr "Shift+왼쪽 클릭"

msgid "Edge Tool"
msgstr "에지 도구"

msgid "Mesh deformation"
msgstr "메시 변형"

msgid "Path deformation"
msgstr "경로 변형"

msgid "Drag to define 2x2 mesh"
msgstr "드래그하여 2x2 메시 정의"

msgid "Add/remove key points to axes"
msgstr "축에 키 포인트 추가/제거"

msgid "Change key point position in the axis"
msgstr "축에서 키 포인트 위치 변경"

msgid "Grid Vertex Tool"
msgstr "그리드 버텍스 도구"

msgid "Hide Vertices"
msgstr "버텍스 숨기기"

msgid "Show Vertices"
msgstr "버텍스 표시"

msgid "Hide Bounds"
msgstr "경계 숨기기"

msgid "Show Bounds"
msgstr "경계 표시"

msgid "Hide Orientation Gizmo"
msgstr "오리엔테이션 기즈모 숨기기"

msgid "Show Orientation Gizmo"
msgstr "오리엔테이션 기즈모 표시"

msgid "COLOR"
msgstr "색상"

msgid "Reset"
msgstr "초기화"

msgid "Background Color"
msgstr "배경 색상"

msgid "Gizmos"
msgstr "기즈모"

msgid " Merge Mesh"
msgstr " 메시 병합"

msgid " Copy Mesh"
msgstr " 메시 복사"

msgid " Edit Mesh"
msgstr " 메시 편집"

msgid "Merge Mesh Data"
msgstr "메시 데이터 병합"

msgid "Copy Mesh Data"
msgstr "메시 데이터 복사"

msgid "Edit Mesh"
msgstr "메시 편집"

msgid "Z-Sort"
msgstr "Z-정렬"

msgid "Size-Sort"
msgstr "크기별 정렬"

msgid "Focus Selected"
msgstr "선택 항목에 집중"

msgid "No parts found"
msgstr "선택할 수 있는 파츠가 없습니다"

msgid "Toggle mesh visibility"
msgstr "메시 가시성 전환"

msgid "Flip Horizontally"
msgstr "수평 반전"

msgid "Flip Vertically"
msgstr "수직 반전"

msgid "Mirror Horizontally"
msgstr "수평 미러링"

msgid "Mirror Vertically"
msgstr "수직 미러링"

msgid "Triangulate vertices"
msgstr "정점을 연결해 삼각형 생성"

msgid "Bake"
msgstr "적용"

msgid "Bakes the triangulation, applying it to the mesh."
msgstr "정점을 연결해 삼각형 메시를 생성합니다."

msgid "Triangulation Options"
msgstr "삼각형 생성 옵션"

msgid "Bakes the auto mesh."
msgstr "자동 메시를 굽습니다."

msgid "Auto Meshing Options"
msgstr "자동 메시 옵션"

msgid " Apply"
msgstr " 적용"

msgid "Are you sure?"
msgstr "정말 실행하시겠습니까?"

msgid ""
"The layout of the mesh has changed, all deformations to this mesh will be "
"deleted if you continue."
msgstr "메시의 레이아웃이 변경되어 계속 진행하면 이 메시의 모든 변형이 삭제됩니다."

msgid "Apply"
msgstr "적용"

msgid " Cancel"
msgstr " 취소"

msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgid "Presets"
msgstr "프리셋"

msgid "Normal parts"
msgstr "일반 부품"

msgid "Detailed mesh"
msgstr "세밀한 메시"

msgid "Large parts"
msgstr "큰 부품"

msgid "Small parts"
msgstr "작은 부품"

msgid "Thin and minimum parts"
msgstr "얇고 최소한의 부품"

msgid "Preserve edges"
msgstr "모서리 유지"

msgid "Details"
msgstr "세부사항"

msgid "Sampling rate"
msgstr "샘플링 비율"

msgid "Mask threshold"
msgstr "마스크 임계값"

msgid "Distance between vertices"
msgstr "정점 간 거리"

msgid "Minimum"
msgstr "최소"

msgid "Maximum"
msgstr "최대"

msgid ""
"Specifying scaling factor to apply for contours. If multiple scales are "
"specified, vertices are populated per scale factors."
msgstr "윤곽선에 적용할 배율을 지정합니다. 여러 배율이 지정된 경우 각 배율에 따라 꼭짓점이 생성됩니다."

msgid "Auto Segmentation"
msgstr "자동 분할"

msgid "X Segments"
msgstr "X 축 분할"

msgid "Y Segments"
msgstr "Y 축 분할"

msgid "Margin"
msgstr "여백"

msgid "X Scale"
msgstr "X 배율"

msgid "Y Scale"
msgstr "Y 배율"

msgid "(Debug Mode)"
msgstr "(디버그 모드)"

msgid "100% (Locked)"
msgstr "100% (고정)"

msgid ""
"Oops! Your settings.json file is corrupted. Nijigenerate will load the "
"default settings.\n"
msgstr "앗! settings.json 파일이 손상되었습니다. Nijigenerate가 기본 설정을 불러옵니다.\n"

msgid "The corrupted settings file has been moved to "
msgstr "손상된 설정 파일은 다음 위치로 이동되었습니다 "

msgid ""
"If you always see this message, please report this issue to Nijigenerate\n"
msgstr "이 메시지가 계속 표시된다면, 이 문제를 Nijigenerate에 보고해 주세요\n"

msgid ""
"\n"
"Error message: "
msgstr ""
"\n"
"오류 메시지: "

msgid "Error"
msgstr "오류"

msgid "LANG_NAME"
msgstr "한국어"

msgid "New Parameter Group"
msgstr "새 파라미터 그룹"

msgid "Unset"
msgstr "키 삭제"

msgid "Set to current"
msgstr "현재 값으로 설정"

msgid "Invert"
msgstr "반전"

msgid "Mirror"
msgstr "미러"

msgid "Horizontally"
msgstr "수평"

msgid "Vertically"
msgstr "수직"

msgid "Flip Deform"
msgstr "디포머 좌우 반전"

msgid "Symmetrize Deform"
msgstr "디포머 좌우 대칭화"

msgid "Set from mirror"
msgstr "반대 방향에서 복사하여 설정"

msgid "Diagonally"
msgstr "대각선"

msgid "Copy"
msgstr "복사"

msgid "Paste"
msgstr "붙여넣기"

msgid "Remove"
msgstr "삭제"

msgid "Interpolation Mode"
msgstr "보간 모드"

msgid "Nearest"
msgstr "가장 가까운"

msgid "Linear"
msgstr "선형"

msgid "Cubic"
msgstr "큐빅"

msgid "Copy to"
msgstr "복사 대상:"

msgid "Swap with"
msgstr "교체"

msgid "Bindings"
msgstr "바인딩"

msgid "Show all nodes"
msgstr "모든 노드 표시로 전환"

msgid "Show only selected nodes"
msgstr "선택된 노드만 표시로 전환"

msgid "Edit Properties"
msgstr "속성 편집..."

msgid "Edit Axes Points"
msgstr "축 포인트 편집"

msgid "Split"
msgstr "분할"

msgid "To 2D"
msgstr "2D로 변환"

msgid "Flip X"
msgstr "X축 뒤집기"

msgid "Flip Y"
msgstr "Y축 뒤집기"

msgid "Flip"
msgstr "뒤집기"

msgid "Mirrored Autofill"
msgstr "대칭 자동 채우기"

msgid "Paste and Horizontal Flip"
msgstr "붙여넣기 및 좌우 반전"

msgid "Duplicate"
msgstr "복제"

msgid "Delete"
msgstr "삭제"

msgid "X"
msgstr "X"

msgid "Y"
msgstr "Y"

msgid "Link X to..."
msgstr "X 파라미터 연결..."

msgid "Link Y to .."
msgstr "Y 파라미터 연결..."

msgid "Link parameter to..."
msgstr "파라미터 연결..."

msgid "Set Starting Position"
msgstr "시작 위치 설정"

msgid "Arm Parameter"
msgstr "파라미터 활성화"

msgid "Add Keyframe"
msgstr "키프레임 추가"

msgid "Rename"
msgstr "이름 변경"

msgid "Colors"
msgstr "색상"

msgid "Custom Color"
msgstr "사용자 지정 색상"

msgid "Add 1D Parameter (0..1)"
msgstr "1차원 파라미터 추가 (0..1)"

msgid "Add 1D Parameter (-1..1)"
msgstr "1차원 파라미터 추가 (-1..1)"

msgid "Add 2D Parameter (0..1)"
msgstr "2차원 파라미터 추가 (0..1)"

msgid "Add 2D Parameter (-1..+1)"
msgstr "2차원 파라미터 추가 (-1..+1)"

msgid "Add Mouth Shape"
msgstr "입 모양 추가"

msgid "In vertex edit mode..."
msgstr "버텍스 편집 모드 중..."

msgid "Filter, search for specific parameters"
msgstr "특정 파라미터 필터 및 검색"

msgid "Add Parameter"
msgstr "파라미터 추가"

msgid "Parameters"
msgstr "파라미터"

msgid "Suffix"
msgstr "접미사"

msgid "Node"
msgstr "노드"

msgid "Mask"
msgstr "마스크"

msgid "Composite"
msgstr "합성"

msgid "Simple Physics"
msgstr "간단 물리"

msgid "Mesh Group"
msgstr "메시 그룹"

msgid "Dynamic Composite"
msgstr "동적 합성"

msgid "Path Deformer"
msgstr "패스 디포머"

msgid "Camera"
msgstr "카메라"

msgid "%s ID: %u"
msgstr "%s ID: %u"

msgid "%s Layer: %s"
msgstr "%s 레이어: %s"

msgid "ID: %u"
msgstr "ID: %u"

msgid "Layer: %s"
msgstr "레이어: %s"

msgid "Puppet"
msgstr "퍼펫"

msgid "Nodes"
msgstr "노드"

msgid "Edit..."
msgstr "편집..."

msgid "Animation List"
msgstr "애니메이션 목록"

msgid "New Node"
msgstr "새 노드"

msgid "New Parameter"
msgstr "새 매개변수"

msgid "Resources"
msgstr "리소스"

msgid "No nodes selected..."
msgstr "선택된 노드가 없습니다..."

msgid "Inspector"
msgstr "인스펙터"

msgid "nijilive Ver."
msgstr "nijilive 버전"

msgid "General Info"
msgstr "기본 정보"

msgid "Part Count"
msgstr "파츠 수"

msgid "Name"
msgstr "이름"

msgid "Name of the puppet"
msgstr "퍼펫의 이름"

msgid "Artist(s)"
msgstr "아티스트"

msgid "Artists who've drawn the puppet, seperated by comma"
msgstr "퍼펫을 그린 아티스트 이름(쉼표로 구분)"

msgid "Rigger(s)"
msgstr "리거"

msgid "Riggers who've rigged the puppet, seperated by comma"
msgstr "퍼펫을 리깅한 리거들, 쉼표로 구분"

msgid "Contact"
msgstr "연락처"

msgid "Where to contact the main author of the puppet"
msgstr "퍼펫 메인 제작자 연락처"

msgid "Licensing"
msgstr "라이선스"

msgid "License URL"
msgstr "라이선스 URL"

msgid "Link/URL to license"
msgstr "라이선스 링크/URL"

msgid "Copyright"
msgstr "저작권"

msgid "Copyright holder information of the puppet"
msgstr "퍼펫 저작권 보유자 정보"

msgid "Origin"
msgstr "출처"

msgid "Where the model comes from on the internet."
msgstr "모델이 인터넷에서 유래한 곳"

msgid "Physics Globals"
msgstr "물리 전역 설정"

msgid "Pixels per meter"
msgstr "미터당 픽셀 수"

msgid "Number of pixels that correspond to 1 meter in the physics engine."
msgstr "물리 엔진에서 1미터에 해당하는 픽셀 수입니다."

msgid "Gravity"
msgstr "중력"

msgid "Acceleration due to gravity, in m/s². Earth gravity is 9.8."
msgstr "중력 가속도(m/s²)입니다. 지구 중력은 9.8입니다."

msgid "%.2f m/s²"
msgstr "%.2f m/s²"

msgid "Rendering Settings"
msgstr "렌더링 설정"

msgid "Use Point Filtering"
msgstr "포인트 필터링 사용"

msgid ""
"Makes nijilive model use point filtering, removing blur for low-resolution "
"models."
msgstr "nijilive 모델이 포인트 필터링을 사용하여 저해상도 모델의 흐림 현상을 제거합니다."

msgid "Size of given texture does not match the Albedo texture."
msgstr "지정한 텍스처 크기가 알베도 텍스처와 일치하지 않습니다."

msgid "%s is not supported"
msgstr "%s는 지원되지 않습니다"

msgid "Save to File"
msgstr "파일로 저장"

msgid "Load from File"
msgstr "파일에서 불러오기"

msgid "Import..."
msgstr "가져오기..."

msgid "Make Emissive"
msgstr "발광으로 설정"

msgid "Part"
msgstr "부품"

msgid "Cannot inspect an unmeshed part"
msgstr "메시가 없는 부품은 검사할 수 없습니다"

msgid "Albedo"
msgstr "색상 정보(Albedo)"

msgid "Emissive"
msgstr "발광(Emissive)"

msgid "Bumpmap"
msgstr "범프맵"

msgid "Tint (Multiply)"
msgstr "틴트 (곱하기)"

msgid "Tint (Screen)"
msgstr "틴트 (스크린)"

msgid "Emission Strength"
msgstr "발광 세기"

msgid "Blending"
msgstr "블렌딩"

msgid "Normal"
msgstr "일반"

msgid "Multiply"
msgstr "곱하기"

msgid "Screen"
msgstr "스크린"

msgid "Overlay"
msgstr "오버레이"

msgid "Darken"
msgstr "어둡게"

msgid "Lighten"
msgstr "밝게"

msgid "Color Dodge"
msgstr "컬러 닷지"

msgid "Linear Dodge"
msgstr "선형 닷지"

msgid "Add (Glow)"
msgstr "더하기 (글로우)"

msgid "Color Burn"
msgstr "컬러 번"

msgid "Hard Light"
msgstr "하드 라이트"

msgid "Soft Light"
msgstr "소프트 라이트"

msgid "Subtract"
msgstr "빼기"

msgid "Difference"
msgstr "차이"

msgid "Exclusion"
msgstr "제외"

msgid "Inverse"
msgstr "반전"

msgid "Inverts the color by a factor of the overlying color"
msgstr "겹쳐진 색상에 따라 색상을 반전합니다"

msgid "Destination In"
msgstr "대상 내부"

msgid "Clip to Lower"
msgstr "하위 클리핑"

msgid ""
"Special blending mode that causes (while respecting transparency) the part "
"to be clipped to everything underneath"
msgstr "투명도를 고려하여 아래에 있는 모든 부분에 맞춰 해당 부분이 클리핑되는 특수 합성 모드입니다"

msgid "Slice from Lower"
msgstr "하위에서 자르기"

msgid ""
"Special blending mode that causes (while respecting transparency) the part to be slice by everything underneath.\n"
"Basically reverse Clip to Lower."
msgstr ""
"투명도를 고려하여 아래에 있는 모든 부분에 맞춰 해당 부분이 잘려 나가는 특수 합성 모드입니다.\n"
"기본적으로 하위 클리핑의 반대입니다."

msgid "Opacity"
msgstr "불투명도"

msgid "Masks"
msgstr "마스크"

msgid "Threshold"
msgstr "임계값"

msgid "Resize automatically"
msgstr "자동 크기 조절"

msgid ""
"Resize size automatically when child nodes are added or removed. Affect "
"performance severly, not recommended."
msgstr "자식 노드가 추가되거나 제거될 때 크기를 자동으로 조절합니다. 성능에 심각한 영향을 미치므로 권장하지 않습니다."

msgid "Mask Sources"
msgstr "마스크 소스"

msgid "(Drag a Part or Mask Here)"
msgstr "(여기에 파트 또는 마스크를 드래그)"

msgid "Mode"
msgstr "모드"

msgid "Dodge"
msgstr "닿게하기"

msgid "%s (Mask)"
msgstr "%s (마스크)"

msgid "%s (Dodge)"
msgstr "%s (닿게하기)"

msgid "Welding"
msgstr "용접"

msgid "(Drag a Part Here)"
msgstr "(여기에 파트를 드래그)"

msgid "Textures"
msgstr "텍스처"

msgid "PathDeformer"
msgstr "패스 변형"

msgid "Auto-Physics"
msgstr "자동 물리"

msgid ""
"Enabled / Disabled physics driver for vertices. If enabled, vertices are "
"moved along with specified physics engine."
msgstr "정점에 대한 물리 드라이버를 활성화/비활성화합니다. 활성화하면 정점이 지정된 물리 엔진에 따라 이동합니다."

msgid "Bezier"
msgstr "베지어"

msgid "Spline"
msgstr "스플라인"

msgid "Physics Type"
msgstr "물리 엔진 종류"

msgid "Pendulum"
msgstr "진자"

msgid "SpringPendulum"
msgstr "스프링 진자"

msgid "Gravity scale"
msgstr "중력 배율"

msgid "Restore force"
msgstr "복원력"

msgid ""
"Force to restore for original position. If this force is weaker than the "
"gravity, pendulum cannot restore to original position."
msgstr "원래 위치로 복원하는 힘을 설정합니다. 이 힘이 중력보다 약하면, 진자는 원래 위치로 복원되지 않습니다."

msgid "Damping"
msgstr "감쇠"

msgid "Input scale"
msgstr "입력 스케일"

msgid ""
"Input force is multiplied by this factor. This should be specified when "
"original position moved too much."
msgstr "입력 힘에 이 계수를 곱합니다. 원래 위치가 너무 많이 이동했을 때 지정해야 합니다."

msgid "Propagate scale"
msgstr "전파율"

msgid ""
"Specify the degree to convey movement of previous pendulum to next one."
msgstr "이전 진자의 움직임이 다음 진자에 전달되는 정도를 지정합니다."

msgid "Propagate MeshGroup"
msgstr "메시 그룹 전파"

msgid "Allow ascendant MeshGroup to deform children of Composite"
msgstr "상위 메시 그룹이 컴포지트의 자식 변형에 영향을 주도록 허용합니다."

msgid "MeshGroup"
msgstr "메시 그룹"

msgid "Dynamic Deformation (slower)"
msgstr "동적 변형 (느림)"

msgid ""
"Whether the MeshGroup should dynamically deform children,\n"
"this is an expensive operation and should not be overused."
msgstr ""
"MeshGroup이 자식들을 동적으로 변형할지 여부입니다.\n"
"이 작업은 비용이 많이 들기 때문에 과도한 사용을 피해야 합니다."

msgid "Translate origins"
msgstr "원점 이동"

msgid "Translate origin of child nodes for non-Drawable object."
msgstr "Drawable이 아닌 자식 노드의 원점도 이동시킵니다."

msgid "Drawable"
msgstr "Drawable"

msgid "Texture Offset"
msgstr "텍스처 오프셋"

msgid "SimplePhysics"
msgstr "간단 물리 연산"

msgid "Unmap"
msgstr "할당 해제"

msgid "Unassigned"
msgstr "할당 안 됨"

msgid "Parameter"
msgstr "파라미터"

msgid "(unassigned)"
msgstr "(할당 안 됨)"

msgid "Type"
msgstr "유형"

msgid "Mapping mode"
msgstr "매핑 모드"

msgid "AngleLength"
msgstr "각도"

msgid "XY"
msgstr "X/Y 좌표"

msgid "LengthAngle"
msgstr "각도 길이"

msgid "YX"
msgstr "Y/X 좌표"

msgid "Local Transform Lock"
msgstr "로컬 변환 고정"

msgid ""
"Whether the physics system only listens to the movement of the physics node "
"itself"
msgstr "물리 시스템이 물리 노드 자체의 이동만 감지할지 여부"

msgid "Length"
msgstr "길이"

msgid "Resonant frequency"
msgstr "공진 주파수"

msgid "Output scale"
msgstr "출력 배율"

msgid "Viewport"
msgstr "뷰포트"

msgid "Transform"
msgstr "변형"

msgid "Translation"
msgstr "이동"

msgid "Lock to Root Node"
msgstr "루트 노드에 고정"

msgid "Pin origin to parent mesh."
msgstr "원점을 부모 메시로 고정"

msgid ""
"Makes so that the translation of this node is based off the root node, "
"making it stay in place even if its parent moves."
msgstr "이 노드의 이동이 루트 노드를 기준으로 이루어져, 부모가 움직여도 제자리에 머물게 합니다."

msgid "Rotation"
msgstr "회전"

msgid "Rotation X"
msgstr "X축 회전"

msgid "Rotation Y"
msgstr "Y축 회전"

msgid "Rotation Z"
msgstr "Z축 회전"

msgid "Scale"
msgstr "스케일"

msgid "Scale X"
msgstr "X축 스케일"

msgid "Scale Y"
msgstr "Y축 스케일"

msgid "Snap to Pixel"
msgstr "픽셀에 스냅"

msgid "Sorting"
msgstr "정렬"

msgid "Logger"
msgstr "로그"

msgid "Shell"
msgstr "셸"

msgid "Armed Parameters"
msgstr "편집 중인 매개변수"

msgid "Ambient Light"
msgstr "주변광"

msgid "Scene"
msgstr "씬"

msgid "Undo History"
msgstr "실행 취소 기록"

msgid "Clear History"
msgstr "기록 지우기"

msgid "%d of %d"
msgstr "%d / %d"

msgid "History"
msgstr "기록"

msgid "Interpolation"
msgstr "보간"

msgid "Stepped"
msgstr "계단식"

msgid "Merge Mode"
msgstr "병합 모드"

msgid "Additive"
msgstr "덧셈"

msgid "Multiplicative"
msgstr "곱셈"

msgid "Forced"
msgstr "강제 덮어쓰기"

msgid "Lock playback to animation framerate"
msgstr "애니메이션 프레임레이트에 맞춰 재생 고정"

msgid "Not in Animation Edit mode..."
msgstr "애니메이션 편집 모드가 아닙니다..."

msgid "Timeline"
msgstr "타임라인"

msgid "Mirror View"
msgstr "좌우 반전 뷰"

msgid "Onion slice"
msgstr "어니언 스라이스"

msgid "Enable physics"
msgstr "물리 효과 활성화"

msgid "Enable post processing"
msgstr "포스트 프로세싱 활성화"

msgid "Reset physics"
msgstr "물리 효과 초기화"

msgid "Reset parameters"
msgstr "매개변수 초기화"

msgid "Configure Flip Pairings"
msgstr "좌우 반전 쌍 설정"

msgid "Automesh Batching"
msgstr "자동 메시 일괄 처리"

msgid "Tool Settings"
msgstr "도구 설정"

msgid "Import File"
msgstr "파일 가져오기"

msgid ""
"Do you want to preserve the folder structure of the imported file? You can "
"change this in the settings."
msgstr "가져온 파일의 폴더 구조를 유지하시겠습니까? 설정에서 변경할 수 있습니다."

msgid "%s was imported..."
msgstr "%s를 가져왔습니다..."

msgid "Import failed..."
msgstr "가져오기에 실패했습니다..."

msgid ""
"An error occured during %s import:\n"
"%s"
msgstr ""
"%s 가져오기 중 오류가 발생했습니다:\n"
"%s"

msgid "Automatic"
msgstr "자동"

msgid "%s was exported..."
msgstr "%s를 내보냈습니다..."

msgid "%s failed to export with error (%s)..."
msgstr "%s 내보내기에 실패했습니다. (오류: %s)..."

msgid "A texture is too big for the atlas."
msgstr "텍스처가 아틀라스에 비해 너무 큽니다."

msgid "New Project"
msgstr "새 프로젝트"

msgid ""
"Please report this file to the developers:\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"다음 파일을 개발자에게 보고해 주세요:\n"
"\n"
"%s"

msgid "Failed to write crash dump file."
msgstr "크래시 덤프 파일 작성에 실패했습니다."

msgid "%s opened successfully."
msgstr "%s를 성공적으로 열었습니다."

msgid "%s saved successfully."
msgstr "%s를 성공적으로 저장했습니다."

msgid "Failed to save %s"
msgstr "%s 저장에 실패했습니다."

msgid ""
"The following errors occured during file loading\n"
"%s"
msgstr ""
"파일 로딩 중 다음 오류가 발생했습니다\n"
"%s"

msgid "Folder import completed with errors..."
msgstr "폴더 가져오기가 오류와 함께 완료되었습니다..."

msgid "Folder import completed..."
msgstr "폴더 가져오기가 완료되었습니다..."

msgid "Mipmap generation completed."
msgstr "밉맵 생성이 완료되었습니다."

msgid "Texture bleeding completed."
msgstr "텍스처 블리딩이 완료되었습니다."

msgid ""
"\n"
"\n"
"\n"
"===   nijigenerate has crashed   ===\n"
"Please send us the nijigenerate-crashdump.txt file in ~/Library/Logs\n"
"Attach the file as a git issue @ https://github.com/nijigenerate/nijigenerate/issues"
msgstr ""
"\n"
"\n"
"\n"
"===   nijigenerate가 충돌했습니다   ===\n"
"~/Library/Logs에 있는 nijigenerate-crashdump.txt 파일을 보내주세요\n"
"https://github.com/nijigenerate/nijigenerate/issues에 git 이슈로 첨부해 주세요"

msgid ""
"\n"
"\n"
"\n"
"===   nijigenerate has crashed   ===\n"
"Please send us the nijigenerate-crashdump.txt file in your log directory, XDG_STATE_HOME. For Flatpak, this is in ~/.var/app/nijigenerate.nijigenerate.\n"
"Attach the file as a git issue @ https://github.com/nijigenerate/nijigenerate/issues"
msgstr ""
"\n"
"\n"
"\n"
"===   nijigenerate가 충돌했습니다   ===\n"
"로그 디렉터리 XDG_STATE_HOME에 있는 nijigenerate-crashdump.txt 파일을 보내주세요. Flatpak의 경우 ~/.var/app/nijigenerate.nijigenerate에 있습니다.\n"
"https://github.com/nijigenerate/nijigenerate/issues에 git 이슈로 첨부해 주세요"

msgid ""
"The application has unexpectedly crashed\n"
"Please send the developers the nijigenerate-crashdump.txt which has been put on your desktop\n"
"Via https://github.com/nijigenerate/nijigenerate/issues"
msgstr ""
"애플리케이션이 예기치 않게 충돌했습니다\n"
"바탕화면에 생성된 nijigenerate-crashdump.txt 파일을 개발자에게 보내주세요\n"
"https://github.com/nijigenerate/nijigenerate/issues를 통해 접수 가능합니다"

msgid "nijigenerate Crashdump"
msgstr "nijigenerate 충돌 덤프"

msgid "%s->Edited deformation of %s."
msgstr "%s->%s의 변형이 편집되었습니다."

msgid "%s->deformation of %s was edited."
msgstr "%s->%s의 변형 편집이 취소되었습니다."

msgid "Added binding %s"
msgstr "바인딩 %s가 추가되었습니다"

msgid "Removed binding %s"
msgstr "바인딩 %s이(가) 제거되었습니다"

msgid "Binding %s was removed"
msgstr "바인딩 %s이(가) 제거되었습니다"

msgid "Binding %s was added"
msgstr "바인딩 %s이(가) 추가되었습니다"

msgid "%s->%s changed"
msgstr "%s->%s가 변경되었습니다"

msgid "%s->%s change cancelled"
msgstr "%s->%s 변경이 취소되었습니다"

msgid "Mesh %s change is restored."
msgstr "메시 %s 변경이 복원되었습니다."

msgid "Mesh %s was edited."
msgstr "메시 %s가 편집되었습니다."

msgid "%s: vertex was translated."
msgstr "%s: 버텍스가 이동되었습니다."

msgid "removed"
msgstr "제거됨"

msgid "inserted"
msgstr "삽입됨"

msgid "%s: vertex was %s."
msgstr "%s: 버텍스가 %s였습니다."

msgid "Added parameter %s"
msgstr "파라미터 %s가 추가되었습니다."

msgid "Removed parameter %s"
msgstr "파라미터 %s가 제거되었습니다."

msgid "Parameter %s was removed"
msgstr "파라미터 %s가 다시 제거되었습니다."

msgid "Parameter %s was added"
msgstr "파라미터 %s가 다시 추가되었습니다."

msgid "%s->%s changed to %s"
msgstr "%s->%s가 %s로 변경되었습니다."

msgid "%s->%s changed from %s"
msgstr "%s->%s가 %s에서 원래대로 되돌려졌습니다."

msgid "Changed drawable mesh of %s"
msgstr "%s 드로어블 메쉬가 변경되었습니다."

msgid "Drawable %s was changed"
msgstr "드로어블 %s가 변경되었습니다."

msgid "Changed vertices of %s"
msgstr "%s의 버텍스가 변경되었습니다."

msgid "Vertices of %s was changed"
msgstr "%s의 버텍스가 변경되었습니다"

msgid "%s can not be reparented in to %s due to a circular dependency."
msgstr "순환 참조로 인해 %s를 %s의 자식으로 설정할 수 없습니다."

msgid "nodes"
msgstr "노드"

msgid "Created %s"
msgstr "%s를 생성했습니다"

msgid "Deleted %s"
msgstr "%s를 삭제했습니다"

msgid "Moved %s to %s"
msgstr "%s를 %s로 이동했습니다"

msgid "Moved %s from %s"
msgstr "%s가 %s에서 이동했습니다"

msgid "Moved %s from origin"
msgstr "%s를 원점에서 이동했습니다"

msgid "Change type of %s to %s"
msgstr "%s의 유형을 %s로 변경했습니다"

msgid "Revert type of %s to %s"
msgstr "%s의 유형을 %s로 되돌렸습니다"

msgid "%s is added to mask of %s"
msgstr "%s가 %s의 마스크에 추가되었습니다"

msgid "%s is deleted from mask of %s"
msgstr "%s가 %s의 마스크에서 삭제되었습니다"

msgid "%s is added to welded targets of %s"
msgstr "%s가 %s의 용접 대상에 추가되었습니다"

msgid "%s is deleted from welded targets of %s"
msgstr "%s가 %s의 용접 대상에서 삭제되었습니다"

msgid "links of %s and %s are changed."
msgstr "%s와 %s의 연결이 변경되었습니다."

msgid "links of %s and %s are restored."
msgstr "%s와 %s의 연결이 복원되었습니다."

msgid "Enabled"
msgstr "사용"

msgid "Disabled"
msgstr "사용 안 함"

msgid "%s was %s"
msgstr "%s가 %s로 변경되었습니다"

msgid "Unnamed "
msgstr "이름 없음"

msgid "%s locked to root node"
msgstr "%s가 루트 노드에 고정되었습니다"

msgid "%s unlocked from root node"
msgstr "%s가 루트 노드에서 고정 해제되었습니다"

msgid "Export Settings"
msgstr "내보내기 설정"

msgid "Allow Transparency"
msgstr "투명도 허용"

msgid "Use Post Processing"
msgstr "후처리 사용"

msgid "Save"
msgstr "저장"

msgid "Export Image..."
msgstr "이미지 내보내기..."

msgid "No cameras to export from in Scene, please add a Camera."
msgstr "씬에 내보낼 카메라가 없습니다. 카메라를 추가하세요."

msgid "Breakpoints"
msgstr "중단점"

msgid "One or more axes points are overlapping, this is not allowed."
msgstr "하나 이상의 축 점이 겹쳐져 있습니다. 이는 허용되지 않습니다."

msgid "Parameter Axes Points"
msgstr "파라미터 축 포인트"

msgid "Texture Viewer"
msgstr "텍스처 뷰어"

msgid "Rename %s..."
msgstr "%s 이름 변경..."

msgid "Output"
msgstr "출력"

msgid "Animation"
msgstr "애니메이션"

msgid "Loops"
msgstr "반복"

msgid "How many times the animation should loop"
msgstr "애니메이션 반복 횟수"

msgid "Framerate"
msgstr "프레임 속도"

msgid "[AUTO]"
msgstr "[자동]"

msgid "Framerate of the video file"
msgstr "비디오 파일의 프레임 속도"

msgid "Lock to Animation Framerate"
msgstr "애니메이션 프레임레이트에 고정"

msgid "Codec"
msgstr "코덱"

msgid "Export"
msgstr "내보내기"

msgid "Close"
msgstr "닫기"

msgid "Export Video..."
msgstr "비디오 내보내기..."

msgid "FFMPEG was not found, please install FFMPEG to export video."
msgstr "FFMPEG를 찾을 수 없습니다. 비디오를 내보내려면 FFMPEG를 설치하세요."

msgid "No animations are defined for this model, please add an animation."
msgstr "이 모델에는 정의된 애니메이션이 없습니다. 애니메이션을 추가하세요."

msgid "Parameter Name"
msgstr "파라미터 이름"

msgid "Parameter Constraints"
msgstr "파라미터 제약"

msgid "Name is already taken"
msgstr "이 이름은 이미 사용 중입니다."

msgid "Parameter Properties"
msgstr "파라미터 속성"

msgid " (Split)"
msgstr " (분할)"

msgid "Split Parameter"
msgstr "파라미터 분할"

msgid "<< Not assigned >>"
msgstr "<< 할당 안 됨 >>"

msgid "< Add new row >"
msgstr "< 새 행 추가 >"

msgid "Pair"
msgstr "페어"

msgid "Part 1"
msgstr "파트 1"

msgid "Part 2"
msgstr "파트 2"

msgid "Flip Pairing"
msgstr "좌우 반전 페어 편집"

msgid "Run batch"
msgstr "일괄 실행"

msgid "Quick Setup"
msgstr "빠른 설정"

msgid "Language"
msgstr "언어"

msgid "Color Theme"
msgstr "컬러 테마"

msgid "Dark"
msgstr "다크"

msgid "Light"
msgstr "라이트"

msgid "UI Scale"
msgstr "UI 배율"

msgid "nijigenerate needs to be restarted for some changes to take effect."
msgstr "일부 변경 사항을 적용하려면 nijigenerate를 재시작해야 합니다."

msgid "Next"
msgstr "다음"

msgid "Create Project"
msgstr "프로젝트 생성"

msgid "New..."
msgstr "새로 만들기..."

msgid "Open..."
msgstr "열기..."

msgid "Import PSD..."
msgstr "PSD 가져오기..."

msgid "Import KRA..."
msgstr "KRA 가져오기..."

msgid "Recent Projects"
msgstr "최근 프로젝트"

msgid "On the Web"
msgstr "웹에서"

msgid "Website"
msgstr "웹사이트"

msgid "Documentation"
msgstr "문서"

msgid "nijigenerate Start"
msgstr "nijigenerate 시작"

msgid "nijigenerate closed unexpectedly while editing this file."
msgstr "이 파일을 편집하는 중에 nijigenerate가 예기치 않게 종료되었습니다."

msgid "Restore data from a backup?"
msgstr "백업에서 데이터를 복원하시겠습니까?"

msgid "Discard"
msgstr "버리기"

msgid "Restore"
msgstr "복원"

msgid "Restore Autosave"
msgstr "자동 저장에서 복원"

msgid "About"
msgstr "정보"

msgid "Invalid Name"
msgstr "잘못된 이름"

msgid "Name can not be empty!"
msgstr "이름은 비워둘 수 없습니다!"

msgid "%s is already taken! Please chose another animation name."
msgstr "%s(은)는 이미 사용 중입니다! 다른 애니메이션 이름을 선택하세요."

msgid "Options"
msgstr "옵션"

msgid "Weight"
msgstr "가중치"

msgid "Frames"
msgstr "프레임"

msgid "Lead In"
msgstr "리드 인"

msgid "Lead Out"
msgstr "리드 아웃"

msgid "Custom Framerate"
msgstr "사용자 지정 프레임률"

msgid "%ss %sms"
msgstr "%ss %sms"

msgid "120 FPS"
msgstr "120 FPS"

msgid "60 FPS"
msgstr "60 FPS"

msgid "30 FPS"
msgstr "30 FPS"

msgid "25 FPS"
msgstr "25 FPS"

msgid "Custom Framrate"
msgstr "사용자 지정 프레임률"

msgid "New Animation..."
msgstr "새 애니메이션..."

msgid "Edit %s..."
msgstr "%s 편집..."

msgid "Look and Feel"
msgstr "모양 및 느낌"

msgid "Accessbility"
msgstr "접근성"

msgid "File Handling"
msgstr "파일 처리"

msgid "Max Undo History"
msgstr "최대 실행 취소 기록"

msgid "Linux Tweaks"
msgstr "리눅스 설정"

msgid "Disable Compositor"
msgstr "컴포지터 비활성화"

msgid "Accessibility"
msgstr "접근성"

msgid "Use OpenDyslexic Font"
msgstr "OpenDyslexic 글꼴 사용"

msgid "Use the OpenDyslexic font for Latin text characters."
msgstr "라틴 문자에 OpenDyslexic 글꼴을 사용합니다."

msgid "Autosaves"
msgstr "자동 저장"

msgid "Enable Autosaves"
msgstr "자동 저장 활성화"

msgid "Save Interval (Minutes)"
msgstr "저장 간격(분)"

msgid "Maximum Autosaves"
msgstr "최대 자동 저장 수"

msgid "Preserve Imported File Folder Structure"
msgstr "가져온 파일 폴더 구조 유지"

msgid "Preserve Folder Structure"
msgstr "폴더 구조 유지"

msgid "Always Ask"
msgstr "항상 묻기"

msgid "Preserve"
msgstr "유지"

msgid "Not Preserve"
msgstr "유지하지 않음"

msgid "Zoom Mode"
msgstr "확대 모드"

msgid "To Screen Center"
msgstr "화면 중앙으로"

msgid "To Mouse Position"
msgstr "마우스 위치로"

msgid "Zoom Speed"
msgstr "줌 속도"

msgid "No settings for this category."
msgstr "이 카테고리에 설정이 없습니다."

msgid "Done"
msgstr "완료"

msgid "Settings"
msgstr "설정"

msgid "%s  %s"
msgstr "%s  %s"

msgid "Ignore"
msgstr "무시"

msgid "Use"
msgstr "사용"

msgid "Only show unmapped"
msgstr "할당되지 않은 항목만 표시"

msgid "Auto-rename"
msgstr "자동 이름 변경"

msgid ""
"Renames all mapped nodes to match the names of the PSD layer that was merged"
" in to them."
msgstr "맵핑된 모든 노드의 이름을 병합된 PSD 레이어 이름과 일치하도록 변경합니다."

msgid "Re-translate"
msgstr "재배치"

msgid ""
"Moves all nodes so that they visually match their position in the canvas."
msgstr "캔버스 상의 위치와 시각적으로 일치하도록 모든 노드를 이동합니다."

msgid "Merge"
msgstr "병합"

msgid "PSD Merging"
msgstr "PSD 병합"

msgid "Atlassing"
msgstr "아틀라스 생성"

msgid "Decoration"
msgstr "장식"

msgid "Atlas Settings"
msgstr "아틀라스 설정"

msgid "Resolution"
msgstr "해상도"

msgid "Non-linear Scaling"
msgstr "비선형 스케일링"

msgid ""
"Whether too large parts should individually be scaled down instead of all "
"parts being scaled down uniformly."
msgstr "너무 큰 부품을 모두 균일하게 축소하는 대신 개별적으로 축소할지 여부를 지정합니다."

msgid "Texture Scale"
msgstr "텍스처 배율"

msgid "Padding"
msgstr "여백"

msgid "Optimizations"
msgstr "최적화"

msgid "Prune unused nodes"
msgstr "사용하지 않는 노드 제거"

msgid "Prune nodes which have been disabled from the export."
msgstr "비활성화된 노드를 내보낼 때 제거합니다."

msgid "Watermark"
msgstr "워터마크"

msgid "Load"
msgstr "불러오기"

msgid "Preview"
msgstr "미리보기"

msgid ""
"A texture was too large to fit the texture atlas, the textures have been "
"scaled down."
msgstr "텍스처가 너무 커서 텍스처 아틀라스에 맞지 않아 텍스처 크기가 축소되었습니다."

msgid "Export failed..."
msgstr "내보내기에 실패했습니다..."

msgid "Export Options"
msgstr "내보내기 옵션"

msgid ""
"Renames all mapped nodes to match the names of the KRA layer that was merged"
" in to them."
msgstr "맵핑된 모든 노드의 이름을 병합된 KRA 레이어 이름과 일치하도록 변경합니다."

msgid "KRA Merging"
msgstr "KRA 병합"

msgid "Save..."
msgstr "다른 이름으로 저장..."

msgid "Save As..."
msgstr "다른 이름으로 저장..."

msgid "File"
msgstr "파일"

msgid "New"
msgstr "새로 만들기"

msgid "Open"
msgstr "열기"

msgid "Recent"
msgstr "최근"

msgid "Import"
msgstr "가져오기"

msgid "Photoshop Document"
msgstr "포토샵 문서"

msgid "Import a standard Photoshop PSD file."
msgstr "표준 포토샵 PSD 파일 가져오기"

msgid "Krita Document"
msgstr "크리타 문서"

msgid "Import a standard Krita KRA file."
msgstr "표준 크리타 KRA 파일 가져오기"

msgid "nijilive Puppet"
msgstr "nijilive 퍼펫"

msgid "Import existing puppet file, editing options limited"
msgstr "기존 퍼펫 파일 가져오기, 편집 옵션 제한"

msgid "Image Folder"
msgstr "이미지 폴더"

msgid "Select a Folder..."
msgstr "폴더 선택..."

msgid "Supports PNGs, TGAs and JPEGs."
msgstr "PNG, TGA 및 JPEG 지원"

msgid "Merge layers from Photoshop document"
msgstr "Photoshop 문서의 레이어 병합"

msgid "Merge layers from Krita document"
msgstr "Krita 문서의 레이어 병합"

msgid "Image Files"
msgstr "이미지 파일"

msgid "Merges (adds) selected image files to project"
msgstr "선택한 이미지 파일을 프로젝트에 병합(추가)"

msgid "nijigenerate Project"
msgstr "nijigenerate 프로젝트"

msgid "Merge another nijigenerate project in to this one"
msgstr "다른 nijigenerate 프로젝트를 이 프로젝트에 병합"

msgid "Export..."
msgstr "내보내기..."

msgid "Image"
msgstr "이미지"

msgid "PNG (*.png)"
msgstr "PNG (*.png)"

msgid "JPEG (*.jpeg)"
msgstr "JPEG (*.jpeg)"

msgid "TARGA (*.tga)"
msgstr "TARGA (*.tga)"

msgid "Video"
msgstr "비디오"

msgid "Close Project"
msgstr "프로젝트 닫기"

msgid "Quit"
msgstr "종료"

msgid "Edit"
msgstr "편집"

msgid "Undo"
msgstr "실행 취소"

msgid "Redo"
msgstr "다시 실행"

msgid "Cut"
msgstr "잘라내기"

msgid "ImGui Debugging"
msgstr "ImGui 디버깅"

msgid "Style Editor"
msgstr "스타일 편집기"

msgid "ImGui Debugger"
msgstr "ImGui 디버거"

msgid "ImGui Metrics"
msgstr "ImGui 메트릭"

msgid "ImGui Stack Tool"
msgstr "ImGui 스택 도구"

msgid "View"
msgstr "보기"

msgid "Reset Layout"
msgstr "레이아웃 초기화"

msgid "Panels"
msgstr "패널"

msgid "Panel is not visible in current edit mode."
msgstr "현재 편집 모드에서는 패널이 보이지 않습니다."

msgid "Configuration"
msgstr "설정"

msgid "Open Configuration Folder"
msgstr "설정 폴더 열기"

msgid "Extras"
msgstr "기타"

msgid "Save Screenshot"
msgstr "스크린샷 저장"

msgid "Save Screenshot..."
msgstr "스크린샷 저장..."

msgid "Saves screenshot as PNG of the editor framebuffer."
msgstr "에디터 프레임버퍼의 스크린샷을 PNG로 저장합니다."

msgid "Show Stats for Nerds"
msgstr "상세 정보 보기"

msgid "Tools"
msgstr "도구"

msgid "Puppet Data"
msgstr "퍼펫 데이터"

msgid "Import Inochi Session Data"
msgstr "Inochi Session 데이터 가져오기"

msgid "Successfully overwrote Inochi Session tracking data..."
msgstr "Inochi Session 트래킹 데이터를 성공적으로 덮어썼습니다..."

msgid "There was no Inochi Session data to import!"
msgstr "가져올 Inochi Session 데이터가 없습니다!"

msgid ""
"Imports tracking data from an exported nijilive model which has been set up "
"in Inochi Session."
msgstr "Inochi Session에서 설정한 후 내보낸 nijilive 모델에서 트래킹 데이터를 가져옵니다."

msgid "Puppet Texturing"
msgstr "퍼펫 텍스처링"

msgid "Premultiply textures"
msgstr "텍스처를 알파값으로 미리 곱하기"

msgid ""
"Premultiplies textures by their alpha component.\n"
"\n"
"Only use this if your textures look garbled after importing files from an older version of nijigenerate."
msgstr ""
"텍스처를 알파 성분으로 미리 곱합니다.\n"
"\n"
"이전 버전의 nijigenerate에서 파일을 가져온 후 텍스처가 깨져 보일 때만 사용하세요."

msgid "Bleed textures..."
msgstr "텍스처 블리드..."

msgid ""
"Causes color to bleed out in to fully transparent pixels, this solves outlines on straight alpha compositing.\n"
"\n"
"Only use this if your game engine can't use premultiplied alpha."
msgstr ""
"완전 투명한 픽셀에 색상이 번지도록 하여, 직선 알파 합성 시 경계선 문제를 해결합니다.\n"
"\n"
"사용 중인 게임 엔진이 미리 곱해진 알파를 지원하지 않을 때만 사용하세요."

msgid "Generate Mipmaps..."
msgstr "밉맵 생성..."

msgid "Regenerates the puppet's mipmaps."
msgstr "퍼펫의 밉맵을 다시 생성합니다."

msgid "Generate fake layer name info..."
msgstr "가짜 레이어 이름 정보 생성..."

msgid "Generates fake layer info based on node names"
msgstr "노드 이름을 기반으로 가짜 레이어 정보를 생성합니다."

msgid "Puppet Recovery"
msgstr "퍼펫 복구"

msgid "Attempt full repair..."
msgstr "전체 복구 시도 중..."

msgid ""
"Attempts all the recovery and repair methods below on the currently loaded "
"model"
msgstr "현재 로드된 모델에 대해 아래 모든 복구 및 수리 방법을 시도합니다"

msgid "Regenerate Node IDs"
msgstr "노드 ID 재생성"

msgid "Regenerates all the unique IDs for the model"
msgstr "모델의 모든 고유 ID를 재생성합니다"

msgid "Verify INP File..."
msgstr "INP 파일 검증 중..."

msgid "Attempts to verify and repair INP files"
msgstr "INP 파일 검증 및 수리를 시도합니다"

msgid "Help"
msgstr "도움말"

msgid "Online Documentation"
msgstr "온라인 문서"

msgid "nijilive Documentation"
msgstr "nijilive 문서"

msgid "Report a Bug"
msgstr "버그 신고"

msgid "Request a Feature"
msgstr "기능 요청"

msgid "Edit Puppet"
msgstr "퍼펫 편집"

msgid "Edit Animation"
msgstr "애니메이션 편집"

msgid "OK"
msgstr "확인"

msgid "Yes"
msgstr "예"

msgid "No"
msgstr "아니요"

msgid ""
msgstr ""

msgid "Warning!"
msgstr "경고!"

msgid ""
"You're running a nightly build of nijigenerate!\n"
"nijigenerate may crash unexpectedly and you will likely encounter bugs.\n"
"Make sure to save and back up your work often!"
msgstr ""
"nijigenerate 야간 빌드를 실행 중입니다!\n"
"nijigenerate가 예기치 않게 충돌할 수 있으며 버그가 발생할 가능성이 높습니다.\n"
"작업 내용을 자주 저장하고 백업하세요!"

#~ msgid "%s Receiver"
#~ msgstr "%s 수신기"

#~ msgid "%s bound to %s"
#~ msgstr "%s이(가) %s에 할당됨"

#~ msgid "%s: vertex was removed."
#~ msgstr "%s: 정점이 제거되었습니다."

#~ msgid "(Unsupported)"
#~ msgstr "(지원되지 않음)"

#~ msgid "A receiver which uses OpenSeeFace application"
#~ msgstr "OpenSeeFace 애플리케이션을 사용하는 수신기"

#~ msgid "A reciever which uses the VTubeStudio iOS app"
#~ msgstr "iOS용 VTubeStudio 앱을 사용하는 수신기"

#~ msgid "A reciever which uses your phone and associated app to track your body"
#~ msgstr "휴대폰과 연동 앱을 사용하여 신체를 추적하는 수신기"

#~ msgid "Add"
#~ msgstr "추가"

#~ msgid ""
#~ "An error occured during KRA import:\n"
#~ "%s"
#~ msgstr ""
#~ "KRA 가져오기 중 오류가 발생했습니다:\n"
#~ "%s"

#~ msgid "Bind Address"
#~ msgstr "바인드 주소"

#~ msgid "Bind To"
#~ msgstr "바인딩 대상"

#~ msgid "Bind Tracking to Parameter"
#~ msgstr "트래킹을 파라미터에 바인딩"

#~ msgid "Binding Axis"
#~ msgstr "바인딩 축"

#~ msgid "Bone Input"
#~ msgstr "본 입력"

#~ msgid "Can only inspect a single node..."
#~ msgstr "하나의 노드만 검사할 수 있습니다..."

#~ msgid ""
#~ "Cannot apply invalid mesh\n"
#~ "At least 3 vertices forming a triangle is needed."
#~ msgstr ""
#~ "잘못된 메시를 적용할 수 없습니다\n"
#~ "삼각형을 형성하는 최소 3개의 정점이 필요합니다."

#~ msgid "Donate"
#~ msgstr "기부"

#~ msgid "Github Sponsors"
#~ msgstr "GitHub 후원"

#~ msgid "Hide"
#~ msgstr "숨기기"

#~ msgid "Join our Discord"
#~ msgstr "Discord에 참여하기"

#~ msgid "More Info"
#~ msgstr "자세히 보기"

#~ msgid "No tool selected..."
#~ msgstr "도구가 선택되지 않았습니다..."

#~ msgid "Not in Test Mode..."
#~ msgstr "테스트 모드가 아닙니다..."

#~ msgid "OSF Bind Address"
#~ msgstr "OSF 바인드 주소"

#~ msgid "OSF Listen Port"
#~ msgstr "OSF 수신 포트"

#~ msgid "Patreon"
#~ msgstr "Patreon"

#~ msgid "Port"
#~ msgstr "포트"

#~ msgid "Position (X)"
#~ msgstr "위치 (X)"

#~ msgid "Position (Y)"
#~ msgstr "위치 (Y)"

#~ msgid "Position (Z)"
#~ msgstr "위치 (Z)"

#~ msgid "Recalculate origin"
#~ msgstr "원점 재계산"

#~ msgid "Refresh Bindable"
#~ msgstr "바인딩 다시 불러오기"

#~ msgid "Rotation (X)"
#~ msgstr "회전 (X)"

#~ msgid "Rotation (Y)"
#~ msgstr "회전 (Y)"

#~ msgid "Rotation (Z)"
#~ msgstr "회전 (Z)"

#~ msgid "Show"
#~ msgstr "표시"

#~ msgid "Support development via Patreon"
#~ msgstr "Patreon을 통한 개발 지원"

#~ msgid "Test Puppet"
#~ msgstr "퍼펫 테스트"

#~ msgid ""
#~ "The IP Address of your iPhone,\n"
#~ "You can find it in the VSeeFace Config panel in VTube Studio"
#~ msgstr ""
#~ "iPhone의 IP 주소\n"
#~ "VTube Studio의 VSeeFace 설정 패널에서 확인할 수 있습니다."

#~ msgid ""
#~ "The IP address that the VMC binding server should listen on, default 0.0.0.0"
#~ msgstr "VMC 바인딩 서버가 수신할 IP 주소, 기본값은 0.0.0.0"

#~ msgid "The port that the VMC binding server should listen on, default 39540"
#~ msgstr "VMC 바인딩 서버가 수신할 포트, 기본값 39540"

#~ msgid "Tracking"
#~ msgstr "트래킹"

#~ msgid "Tracking Bindings"
#~ msgstr "트래킹 바인딩"

#~ msgid "iPhone IP"
#~ msgstr "iPhone IP"

#~ msgid "nijigenerate (Nightly)"
#~ msgstr "nijigenerate (야간 빌드)"
